靜靜地聊

靜靜下可能訓著

聊我

你分享

毒撚冇野值得分享

毒撚興每日開十個post?

你咁得閒數

海海

鳩吹姐 知你成日鳩開post 點會咁得閒走去數你開幾多個

餃餃

你有冇掛住我呀

數黎木22

入左浮雲哥fans club未

有

所以我無數

愛死你了

入毒撚fans club做乜

正常都唔會數

感覺被愛

恰下毒撚掛

佢以為有人會數係咩事

扮咩慘 浮狗平時恰開人

幸唔幸福

幸福

佢想有人關心下佢

毒撚恰唔到人

交比其他人

你幸福 我就開心了

唔係以為我會信啊

佢大把女

開心就好

真油頭毒撚

浮狗邊個唔識 正路啦

我見到包小老闆紫菜 好想食

收到風唔係喎ching

食！

而家好開心了

咁易開心係好事來

感情台台主

邊個放流料

刷左牙啦
我細佬扔個包食完既小老闆入我個乞E兜度

通曬天

因為有你陪 我的世界不再黑

Why乞衣兜

拜完會有仔
我都拜多2野

咁sweet

我就唔信既

垃圾桶
佢成日踢我個兜

我把口係好sweet

9up

氹到我咁開心

信則有 不信則無

係
細佬： 家姐 你個乞e兜 好阻訂

鍾哥哥

踢返佢

想你開心

你開心我就開心

8妹
做咩唔瞓呀

拜左冇害既
可以幫佢添壽

我會

咁你呢

想靜靜地聊聊天

對佢咁好做咩

早d瞓啦

你關心其他人可以了

等佢下世唔使再做毒撚

聊what

佢今世下世既事都唔關你事了 傻豬

agga

你想呢

有親咩

明了

ok，咁我走啦

對賤狗唔使太好

我太好人

你一向都不在這 去你本來的地方吧

啱

叫左靚女濛姐未

視乎你係咪真係想人對你好
你想人對你好 你首先要對人好

要睇下值唔值得

靚女濛姐 收唔收兵

no use

你自己都知道 不用言明

回去吧 回去吧～

做緊功課 屌

有冇貢品先

咁如果人地唔領情 咁咪算

貢獻幾個大隻靚仔畀你

努力啦 仲上連登

只會俾人當老奉

👌🏻

衰人先會老奉左人地既好
揀識珍惜既人咪算

好想有個人鐘意下

我要學下自私啲先
但學左好多年 我都學唔識

試下鍾意自己先
愛人先愛自己

落力為你好 得不到分數

但可能依一世都唔會搵到一個咁嘅人。。

有時係無論你做到點 甚至做到自己很低賤
人家都不屑看你一眼
嗰時你就會識自私一啲 對自己好啲
如果都仲唔識 咁到你個心痛到再唔識痛嗰時
到你心痛自己嗰時
你就會識自私一點

呢一世流流長 你點知唔會呢？
傻豬來

係
珍惜眼前人緊要啲

無錯啊 珍惜識得珍惜自己既人 珍惜值得在意既人

係
所以下次要諗左自己先
但係 我性格會諗埋人地感受 先去做
我好渣

會諗人感受係無錯
但應該都要以自己為先
唔好為唔值得既事 苦了自己

對
識得珍惜 好重要
可能我好易滿足

所以要愛自己多啲
對自己最好既 只有自己

是的

是真的啊
記住「自己都唔對自己好既話 無人對自己好了」

受教了
要變得自私啲

自私啲/愛自己多一點

以前試過有人接近自己 但係都唔係因為鐘意自己
最近喺度諗 連一個主動示好接近自己嘅人都唔係鐘意自己
自己又一直無其他人接近 應該都無其他人會再出現

或者 我唔可以 對一個人太好

我早排都面對過類似狀況 的確會難受同無助
但係又唔可以因為咁樣既一個人 抺殺所有其他人啊

另一個角度諗 可能係自己未夠好 所以無人接近
所以在等被愛時 都可以改善下自己 令自己成為一個更值得被愛既人啊

咁就試下對自己好好

我啲同情心 同理心 要收起了

要識分 所有野每逢過量左都唔好
適量係好

只會對 對我好既人

嗯嗯

你仲唔訓

差不多了

乖了

已經好努力了 也是不受人喜愛

那可能是緣分還未到
學習等待也是一種學問

你呢

0230前會訓了

好的好的

偽善的世界 混沌了意義

啊

浮狗

拜狗

Hi

肉肉 好久不見

我唔係狗

大家都是狗

要靜靜地過

我唔是 你是

藍藍的？
唔太好？

一般

會好起來吧

靜靜地炮製愛心曲奇

落海

詩詩

啊下 我要飛往天上

如何啊 每天都sad sad der

做乜

咳死

乾咳？

點分乾唔乾

無痰

平時都冇乜

咳左好耐？ 係咪夜晚會比較易咳得勁

禮拜二掛
成日都咳得好勁

無痰 係咁咳？
有無飲多啲水 保持喉嚨濕 無咁易咳
最好就暖水啦

去睇下醫生？ 遲下變氣管敏感就手尾長

我唔知個d 係口水都痰
今日有飲

但我成日食完藥都冇用

要依時食
其次如果你次次都食同一隻 食得太耐身體可能有抗藥性就對你無用了

點知係咪同一隻?
黎黎去去傷風感冒都係差唔多的

但我本身好少食藥
今日全日飲左好多暖水真係好左好多咁

飲多啲暖水對咳既人真係好架
你乖乖地飲多啲水已經好好了

如果你係去同一個醫甜睇咪可能係食同一隻藥囉

大人藥邊仲會甜

想tg

我？
我唔留tg 你問文仔/鍾哥哥拎

梳 原來打錯字 醫生*

寶貝 你點啊

tgt

屌咩
黎黎去去都係個幾隻藥

咩tgt? Together what

不過如果你飲水有用 咁你聽日都繼續飲啦
過多一兩日再睇下

嘈嘈地聊ok?

為左你 ok

但明天先啦 你訓啦寶貝

晚安BB

晚安bb

不太好

要聊聊嗎？ pm?

靜靜

Yooo

remember me?

當然啦

原來有post
屌柒左

咩

你溝我女女想點先?

做乜示愛

佢唔會贏

俾綠帽你戴囉
仲可以點

示咩愛
今晚除定褲喇

除褲痾便便？

點

拜姐教我溝女

用真心溝 無其他
如果性格唔夠好就土戈慢慢改

真心會畀人當狗肺

當你狗肺嗰啲人係狗
你搵返啲當你係人既咪得囉on9

你咪狗

拜姐好型
但搵到幾時

又做乜9鬧我

你比個真心黎識女仔先啦 日日咁扮 有乜撚野意思

少少唐突 但都ok
佢知個ig係你？

一入黎就見到海姐好惡

對佢唔洗善良

口痕

aggal

咁都ok 啊

你當我係狗 隨便可以鬧？

善良你唔會理

唔aggat

咁要點

當你係雞

要善良對我

定都係有機會 up story 再算？

原本有新post

你再講第三次呢個字 我永遠唔會再同你講野
我講真

舊的 再推喳佢地

你乖啲既我考慮

Up story for what

點先叫乖

頭先俾個frd用我ac 咋

慢慢用飽佢

慢慢俾飽佢

正常啲

慢慢比飽佢

胡亂比ac人 胡亂講野
我每一次都老馮原諒你架？

咪係 有無搞錯

我唔會再忍第三次
我理撚得你邊個fd打出黎
一係你叫佢地收嗲咪撚再回我
一係你改密碼
一係你自己諗

惡到

你估你話人係雞就唔惡？

肚餓了

食野

食乜好

有咩揀

點牙

忍唔住去左叫雞
$230

都封撚左你 仲咁撚多嗲做乜9
死撚開啦 屌你老母

我海海最型

海❤️

唔該收下把口

嘻嘻

❤️❤️

心已溶

Kfc

唔平囉

摸我頭頭ok?

Ok（摸）

Real
乖乖

識嘢

摸皮皮頭仔

你係特登搵比我？

會長是女僕大人

咩來

IS.

唔睇動漫?

yes,之前特登cap, save咗落tg

甜了

唔睇

愛你

我係毒絲

最尾食左坦馬屋

會長 x 女僕 x 妖狐

hello

我鍾意你咪得

梳 咩來

你又識？

哈囉

毒撚

冇否認過

牛涮鍋啲frd

噢 食肉

係 食左4轉牛

咁癲

好肚餓嘛

有無食濟

無 好爽

咁就okay啦

要食好西平衝下

肥死

唔理啦 都無人要架啦

好的

靜到

hi

咁得閒既 未返工咩

返工先咁得閒

我好想返屋企啊

收錢坐監 唔知為乜咁

做我煮飯婆未

煮飯佬黎

30k一個月即做

臭雞

屌你老母

最多話鍾點借

佢是臭雞

佢唔係

きみのことすきです

收工未

ありがとう

呢個po好似啲留言板咁

係啊
得街黎推下

不推不是人

做咩啊

幾好啊 有咩想留

又點

每天一點藍

皮皮

今日咩事

今日未有事 但返工後睇怕又有了

我地靜靜地聊

到你鬧我

對比起你嗰啲 我咁都叫鬧？
你講啲野咁難聽

出門口了

無事嘅！

希望啦

點解返工就有事

同事唔好

屌柒佢

曬氣了 屌完又咪咁

擺佢上台

收工了

依家放

佢今日突然辭職

有冇偷笑

無 感覺有啲奇怪

我都知我把毒撚聲難聽

慢慢聽飽佢

點解

唔知 唔識講

我靜靜地算了

是旦 你喜歡

唔好啦 陪我講 陪我講出我們最後何以生疏

眼淚是苦 眼淚是傷悲

唔想再招惹啲唔和平既人

慢慢聊飽佢

好

飽了

我今日無m到

邊個叫你亂講野啊成日?
喊我都幫你唔到嫁啦

男人老狗m到

歧視啊？男人唔黎得m啊？

886

我有

日日都咁黎法唔掂架喎

真 幾時死

咪啊你

可能個post再無樓主回你

輸血

唔好啦
無容身之處架啦

問號

我都覺得自己無

挽留

咁搞笑既 喺我post挽留我

不要離我太遠 突然第三次大戰

我唔會在這裡太頻密了

搞咩啊

這裡有不好的人 我不想再招惹

我睡了 晚安
你都早點休息

好啦 早抖 good night

包容！

唔出聲鳥

包容你繼續傷害我？ 荒謬

No

唔好咁口臭未得囉

刷咗牙

歪

你會乖乖地 正常我咪同你傾計

悶死

上堂？ 返工？

冇曳過

扮工啊 你呢

又唔承認
咁我講啲咩好

在家

你就好

能承認嗎 ...

食晏未？

唔承認咁算
我唔知講咩好了

剛吃飽 唔想坐 又要變肥了

圍住office行

會比人屌

生日快樂

咁 狂去廁所

生日快樂
今次真？

好心咪理佢

半個月

唔牛你女女囉

木女

去左食煙

...人與人之間既信任就係咁脆弱

.... 講得真話未

你男仔來？

慢慢屈飽佢

我男 今年39歲了

做咩咁易信人

解煙

搵個老婆仔吧

能迴避嘛

試問對人有信任係錯？
應該係無誠信既人先有錯吧

大叔

慢慢ok飽佢

嬲左佢?

髮線都留不住 仲想溝女

你老婆好靚

好學唔學 學車頭

皮皮又岩？

電子煙得唔得

佢係薯薯

林鄭要禁

講返真話 咪無事
無嬲 嬲人好攰

兩個都係

用生髮水

佢女都無 何來老婆

你唔知姐

獴仔

禁賣不禁食

啲水假嫁

佢老婆咪初音

皮皮係this

用過？

厲害了

慢慢勁飽佢

冇人賣你食碌鳩呀？

膠水黎

真

用過啦 內服外用都試過

嗚嗚嗚why

初音好多老公嫁喎

我都係啦

外國買返黎食

似我啦
成粒波咁

慘

幫我含算啦

唔想招惹任何唔好既人
我怕事ok?

我就係其中一個 唔好意思連孟加拉都叻過我

最鐘意踢足球

細細個已經甩髮 誰願接受這種意外

招惹我 我好

前晚咪含左

借黎兜下ok?

濛狗係叔叔？

琴晚冇 唔聽話

遺傳？

不了 濛狗都會好惡

我20.1🤫

你老母就狗

比你踢下?

yes, very clever

你大把女

笑左😂😂

好殘忍
係生命黎

I love you boyz

呵返

已受傷

唔信

封你

我有膠布

想唱k

我唔玩了 8

鬧我狗仲要封我

Why

咁你真係狗- -

你全家都係

😔

go

John?

為妳寫詩

餵你食屎～

😰

有冇女先?

☺

我著裙扮女得唔得

圖

Tg我吧 唔回呢度了

我都想

驚你愛上我

why

想睇

唔想3角戀

被排了

仲有邊個?

yes

我輸左
我退出

我有樓主啦
唔可以花心

我全都要

唔留tg的我

好多怪獸

我都係

家長

廢時一陣又比你啲朋友講

所以 沒有了

不是我

我都無

全都怪我

我冇朋友的

駁不到

我留

乜

你喜歡點講就點講

不了 一陣又話我溝你
我得鬼閒溝仔咩

收皮啦

啲頭髮唔鐘意我

同佢傾下計

傾左 頭先同事以為我痴線

放工 下星期一再見

你個個都溝？

我不溝仔的

真好

咁講咩溝我

佢只溝me

勁

有啲男人講女講得咁大聲
驚死人地聽唔到咩
好嘔心啊

我下次細聲啲啲

過黎哥哥到

樓主仲在唔在

下次講人果時注意下啦
定想突登講比當事人聽啊
我應該聽到定扮聽唔到啊

我要樓主姐姐

講你d咩先

係海底

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

咁快想bam多次？

屌你老母!

比雷劈呀因字!!!!!!!!!!!!!

唔自爆得唔得?
但好唔鍾意果種
明明聽到都扮聽唔到，扮傻嘅感覺

我用你擋

男人圍埋講女 唔會講豬排

想進入你個chat窿

你好大波

我知佢地唔係講我衰野
但聽到都少少尷尬
同佢地又唔熟，雖然講得唔大聲都唔細聲
但我好明顯會聽到囉

pmed

唔係靚女啊我
一講就自爆
唔知點講好啊

我柒頭一個

加密囉 有鬼人入黎睇咩

樓豬去左邊

原來我同你係同學屌

唔知你啲朋友

都話冇朋友

你返黎喇？

係呀 解左block好開針

點樣

你喜歡吧

?

勁了

del 左id

搵我

非雞

鴨ok?

麥兜

啖啖肉

絲打黎

玩曬啦 咩女都識

某個post 見過佢個名姐

冷淡左 我太冇用了

食咗咪講

肥婆留俾你

利申我9up

聽講正妹

原來係你食左

唔信d咩

你肯定認真緊

咁你又知正妹

認真撚緊你

受夠左你啲朋友

講緊肥婆

做得毒撚就預咗

你話無咪無

又邊撚個肥婆

其實係咩事姐

你啲女

我咪毒撚

信咗

我d女入面冇肥婆

不管你信不信 反正

是旦啦 我真心膠認真撚來
唔想再提返 我怕事喇ok?

唔明由佢

k

淨係同瘦妹做朋友

鬼叫我係肥仔咩

呃人先要呃自己

等我用念力屌撚死你個on9仔

冇辦法令全世界都鍾意自己
但唔想全世界好多人唔鍾意自己

yes
唔呃生存唔二5

好耐冇食牛河

聽日食

Um9

太油

以毒攻毒

天蠍jj 已經最毒

聽講好記仇

大方啲

想念你
幾時死？

冇乜可能喇

渣咖

唔記仇就不是我

海？

聽 海哭的聲音～

冇呢個人喎

係 冇呢個人喎

有啊 你

都話冇呢個人喎

我話有喎

我話冇喎

我話有x100

我話冇x101

105

大你106！

係掛 我鍾意你ok?

??

無聊

依家

表白

無你係到嘛

佢好似女人來 如果佢係男人 我就收返

今天很藍了
要睡覺了 晚安晚安

明天請早吧

又cow到女

ok 我都鍾意你

相...舍

你大我啊？

係你啊啊

大你咪大你

Okay 畀你大到

渣ga

讓你咋

唔使你讓

hihi

嗨皮

咁你讓我

好啦 讓下你

讓佢啦

見係你 好啦

讓埋我ok?

可以啊

人真好

咪派好人卡比我

唔鍾意？

唔鐘意

Hi.

慢慢hi飽佢

唔準hi我！

Hi hi

好肚餓

食完鋒味

好無食

但我比唔到其他卡你

Post card

住香港都postcard?

我鐘意收post card

附屬卡

謝謝!

海～

你餓嘅話食會好食啲
窩蛋牛嗰種feel

地址？

八達通卡

下次試

一齊試

Pmpm

好 要有相果隻

你都唔得閒既扮曬野

收唔到

無了

吓 會唔會你你忙啲

我返工姐......

When day off

Next week

Mon ? Tues ? Wed ? Thurs ? Fri ? Sat ? Sun ?

未出更表

屌佢喇 唔出係咪唔洗返工先

無你咁惡死
你上次又咪唔敢問....

Wa mark 低我講嘅嘢？

收唔到 tg?

我記性比較好 係會記住人講過既野
講野係會負責任 唔似啲人講野唔洗錢 就亂咁講亂咁傷害人又唔會負責

個野壞左

你個野壞左啊

Real

唉

搞唔掂

換電話啦

一個app壞就換電話 好貴

做咩 啊

快睡覺

你講左先

沒有 晚上天空藍藍的 我也跟著他

晚上的天空應該是黑黑
我也跟著他黑🌚

那是深深的藍色吧

晚安了

早安了

得喇 總之我有記住ok?

真早

女人好小氣

你又咁早嘅

記唔到我生日

9410

記性好 都可以係記住好既野ok?
你個人咁負面既

再訓返左

你由頭到尾都無講過幾多號 日日都話聽日

呢個係電話

因為我有本小氣簿

我都有 咁岩既？

成尺厚

咁堅

要唔要寫埋你

我無做錯事

聊我
快點

撩你 得唔得

立即

非花最好最可愛 成日都帶歡樂比我

姐係恥笑毒明了

沒有

哭咗出聲

咩嚟

講咗之後呢

屎來

食過？

全個連登都知你係咩 臭屎

臭都有人要

勁
當初上連登因為知你係連登仔 想了解連登仔嘅思維想同你有共同話題
而家分咗手 你亦無再上連登了
得返我日日係度上

勁
了解到幾多

真是好撚好笑

睇到你呢句先識笑到

又俾ex block fb msg 屌

尋晚笑到e+

幫你抺眼淚 再摸你頭

會記住

Ex係垃圾 唔好再理啲所謂前度啦 毒藥來

pm同我靜靜聊OK？

打擾一下

不會打擾的

Ok

肉妹

留tg再講

交比你

皮妹

有冇骨妹

你去搵141啦

有無你

串我

我係浮游妹

無視我

惡撚過狗

你話要骨妹 141咪有
我無串

咁有無你

做咩恰佢

我問有冇 冇話要

佢抵死架

借刀

點解我成日揾你又唔理我
無你既事又彈出黎

有呀

我答你邊度有
無話你要

真 唔信PM問下

佢恰9我

恰女人 垃圾

慘到

搽左花生醬未

冇去

聽話啦你 乖乖地咪撚再比佢撩9你
咪撩再比佢影響到你
封撚左仲好啦 唔洗煩

佢男人黎

Pm ed

電話都block 埋

ok 信了

Who are you

幾時有搵過我

可以

咦

屌 點解唔去

你估你紅字又係女人咩

你老母就男人

仲好啦
咪撚搵返佢咁垃圾啊你

恰鳩我

Check pm

我一直係我

日日都PM你

晏就收到ex 一句 預祝我生日快樂
點知想回嗰陣俾佢block 咗

留tg唔講

咁都叫恰？

濛係死肥婆黎
呢個佢自拍

A0 眼紅？

你好靚女

唔好再早啲.. jm9

講左要講既野 仁至義盡啦

真絲

Pm wrong la

？

我豬西來 你靚啲

你話係咪係

佢會唔會出事

你係咪唔抵得我靚

我18號

我柒頭皮

諗多左喇...

原來冇人要

你好靚

-.-

你咁講你會開心啲既你咁諗啦
It’s fine
助人為快樂之本

又返工🎼

出事都唔再關你事啦on9

唔係番完閪鋪啦咩

又鬧

係
啱先收工

比啲志氣得唔得

毒撚最忌

你先靚

從來無自信先係問題
當然過多唔好

咁咪好

你最靚呀

你喜歡啦

肥矮柒毒 哪來的自信

預祝埋你仲想點

最近條腰好似錯咗位

講一句生日快樂就潛

再講我喊架喇

成日痛？錯位好似會手腳痺

唔好喊呀 唔講啦

可以令自己有內涵

唔想再回你既野

喊返我

哄番你 唔好喊

唔識講
驚變高低膊

例如？

Go切短隻腳

唔係長短腳

夾番高低膊岩岩好

尋覓真龍王不惜一戰

你柒夠未

你都唔明

我講佢ex

Diu 滾

去睇醫生或鐵打 搞搞佢

搵啲野學下 咩都好

又睇醫生

學完又點話俾人知識

條腰都係應該重視既位置來的

吸收多啲知識係好事來

查無此人

見你唔理我咪改返原本個id-.-

好快忘記

將佢變做長期記憶

明天請早

咁易就唔會讀唔成書
上床訓

慢慢瞓飽佢

咁 搵啲你有興趣既野啊
讀唔成書都可以係個有用既人
我讀書都唔叻的

攰就訓啦 晚安喇chip定唔知dale（唔識分

做咩

好眼瞓

我都是

你好

就恰撚著

很抱歉
接下來要對你做的事
全是單純的洩憤而已

1001

終於放工

放工

不用抱歉

病病地仲做gym係咩玩法

返去訓好過啦ching

咩事報驚

準備告別世界

哈

999